咩英文名一聽就知係gay佬

我先
Stephen
Keith

Gay

Bennysam_

Ray

Stephen唔似係囉
我唔係gay

Faggot

William

Kelvin

Roy

Ethan

country mouse (中文: 國家老鼠)

jerry

Billy

Bon,Amy
有fd叫呢兩嗰名gay到仆街

早洩夫

Anthony

hollis

keith

Victor

Johnny

咩咩son

KK

Daniel

Kenneth
Jonathan

Wallace

Cassidy

Gary

Francis

Benjamin

No you are Reddy

Amy唔係女人名嚟架咩

叫gay果啲

Kuma

Benjamin
Norman

屌好撚gay

兩個靚仔fd都叫Keith

Owen
Teddy
Tommy
Cody
Joey
Ken
Peter
Paul
Sam
Lawrence
Johnny

Simon

ricko

Henry

Harry

Kelvin
Justin
Sam
Allen

Stephen
Chris

Stephen
Ryan

Kevin

好大膽咁答你一定唔係gay

唔撚係

留名等睇全部英文名

ken

因為barbie係男人

Wilson

+1 Amy
大佬已出現 此post完

Oscar

呢個都唔會gay
有女嫁

之前有個朋友又係叫johnny 同個黑人巨根攪埋一齊

Kenneth

收皮啦

mark

講講下咩名都變曬係gay

BTW 同學叫 嬌拔 都好gay情四射

識個Stephen好撚gay on9仔黎

gayson

Matthew

Joey

Broderick

Joseph

Peter

Mary

Andy

Jerry

仲未出現自己英文名

dicky..

Sherman

gary

Chester

Rex

Rico

Lesley

Dickson

Felix

Gary
Tommy

Edgar

Kirby

Scoket

Alex

Keith

DICKSON

gary, garyson, graygrandson

仲唔係nelson

Samson

Aska

Thomas

Gary jason呢d真係一聽都知同志黎

Silver

睇左2版都冇rocky

James

Gary！一聽就知係死基佬

Kingsley

KEVIN

EDMUND

PARA

ANDY

eric

Hugo

識左三個基佬都係叫Stephen
結論
叫親Stephen都肯定係基佬

Collin

識4個Jonathan 4個都係Gay

Jimmy

管家婆Kelvin

Kenny
Step

Chris Wong

Mark

Ben

Ackley
Booth
Aida
Harmony
Acton
Borden
Aldercy
Harva
Addison
Bowman
Amaris
Haylee
Aidan
Braden
Amberjill
Hazel
Ailen
Bradford
Ashley
Heather
Aland
Bradley
Audrey
Holly
Alcott
Bramwell
Avena
Honey
Alden
Brandon
Beccalynn
Hope
Alder
Bray
Bethshaya
Ida
Aldis
Brayden
Blossom
India
Aldrich
Brennan
Blythe
Jamie
Alfred
Brent
Brenda
Jillian
Allard
Brett
Brook
Jocelyn (Joyce)
Alvin
Brewster
Bunny
Jonesy
Amherst
Brigham
Burdette
Joy
Amsden
rinley
Carling
Kaelyn
Ansley
Brishen
Chelsea
Kirsten
Atherol
Brock
Claiborne
Kismet
Atwater
Broderick
Clovis
Kyla
twood
Bromley
Columbia
ainey
Averill
Bronson
Corliss
Lari
Ballard
Brown
Courtney
Lark
Bancroft
Buck
Daralis
Leigh
Barclay
Buckley
Dawn
Leslie
Barden
Bud
Demelza
Liberty
Barnett
Burgess
Devon
Lindsay
Baron
Burle
Dooriya
Locke
Barse
urne
Dory
ove
Barton
Burt
Eartha
Luella
Baul
Burton
Easter
Maida
Bavol
Calder
Ebony
Maitane
Beacher
Caldwell
Edda
Mala
Beaman
Calhoun
Edlyn
Manhattan
Beardsley
Calvert
Edolie
Mercy
Bede
Carleton
Edsel
Merry
Beldon
Carlisle
Ella
Missy
Benson
Carlton
Ember
Misty
Bentley
Carlyle
Ena
Nara
Benton
Carter
Erika
Neda
Bersh
Carver
Esmeralda
Palma
Beval
Chad
Farrah
earl
Birch
Chal
Farrah (Fara)
Pebbles
Bishop
Channing
Fern
Poppy
Blade
Chapman
Fleta
Queen
Blaine
Charles
Gail
Queena
Blake
Chatwin
Gaines
Queenie
Bob
Chilton
Gleda
Quella
Bolton
Clark
Goldie
Quenna
Bond
Clayton
Gypsy
Radella
Cleveland Richelle Edgardo
Clifford Roberta Edison
Clinton Rowena Edmond
Clive Rumer Edward
Cody Ryesen Edward
Colby Sabrina, Brina Egerton
Cole Salal Elden
Coleman Scarlet Eldon
Collier Scarlett Eldridge
Colton Selby Elmar
Coty Shandy Elton
Courtland Sharman Emerson
Creighton Shelby Emmett
Crosby Shirley Erskine
Culver Skyla Esmond
Currier Skylar Ewing
Cynric Sparrow Fairfax
Dallin Spring Falkner
Dalton Stockard Farley
Damon Storm Farrell
Summer Dane Fear
Tatum Danior Fenton
Tawnie Darnell Fielding
Thistle Darrel Finlay
Tina Darren Fleming
Trudy Darthmouth Fletcher
Tuesday Darwin Floyd
Ulla Dayton Forbes
Ulrika Dempster Ford
Unity Denley Forrester
Vala Denton Free
Velvet Denver Fuller
Verity Derwin Fulton
Wendy Dickinson Gage
Whitney Digby Garfield
Wilona Dixie Garrick
Yedda Donald Garridan
Zelene Dorset Gary
Zinnia Dover Garyson
Drake Geoffrey
Duane Gordon
Dudley Granger
Dugan Grayson
Dunstan Gresham
Durriken Grover
Durward Hadden
Dwennon Hall
Dwight Halsey
Eaton Halton
Eddie Hamilton

Tony

guy
nelson
zero

Kevin/Kelvin

我係女仔 出撚現左我個名

Tim cook

Keith
Brian

Raymond

lester

imgay

Jason

就快所有英文名都俾你地up哂出黎

有棍既女仔

dicky
ricky
rocky

Nelson

陳志雲

笑了 多謝你(真心)

一定係Dickson